有人過數過寄左一百萬比我.....

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 港島自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

光復香港，時代革命

支持